[I]糞營運#白貓project#63 黑貓2神氣解體

留名 漏左句吊老母

23：59見

2259先岩

留名

主席中左風啦
你呢

幫我含緊

幫神吹緊

神會修理皮

將一個活動啲野拆開幾日出扮勤力 屌

我修皮=神修皮
你咁咀咒神

邊收倒
佢超級叫春法老王嚟
我收佢都未收

我地命運共同體黎
有神d法老之神既光輝照住
神一日未修皮寶寶都仲頂得住

解得

圖

on9

無曬人

左手玩緊主AC刷緊100場 加手F5緊副AC睇下有冇神解

轉緊豬

冗緊悶撚到開隻麻雀驚出黎撚

以為3點解得 訓到4點半都未解到

連神解都delay?

神！氣！解！體！

十二點前有幾大機會有得解?

棄驚真係好明智

係到倒數果班一定起碼有5隻黑貓固力果以上

前幾日你仲搵人carry咒

即係你有5隻

死法老

一個都冇 等睇個pool柒

Me一隻黑貓pool都冇

黑人問號

馬場：唔撚課吖嗱就罰你班撚樣遲D神解...遲下唔課就連驚都唔俾你入

我知你齊限啦 屌

解得未

五點

馬場話太勁 nerf緊

獎你打夠100場白猫先解

應該6點出啦下話

應該7點出啦下話

應該8點出啦下話

應該唔出啦下話

CUT

應該9點出啦下話

倒數令人心跳加速

應該10點出啦下話

固力果係我底線 嗰陣好誠心 又買朱古力又擺陣又課金 遲唔緊要 唔可以廢

例數project

應該聽日出啦下話

我兩隻都買左十包

自果陣keep住食到依加

不過peak好食啲

又係時候叫神父出黎講兩句

呢啲咪真愛 食到依家 起碼買咗幾箱

原來黑貓同白網今日個神解一早就已經準時出左
代表d乜

代表次次遲出既野都會好勁

夏日呢？

kekeke 咪講咗

平時買零食買盒嘅程度姐
當飯食糖尿死左啦

朱固力波

做乜9

果張咩卡來

twitter見啲架仔都係一箱箱買

小圈子

樓上張圖 固力果=shit
molamola

你就shit

當年有個架仔 為左睇akb 表演
買唔知幾多要cd 支持條女
個表演5分鐘都冇
真係果句愛既野 你識條春咩

六點

C社究竟要柒到幾時

愛子條日豬真係得啖笑

不用分得那麼細 都係C字頭

求真人相

梳

油王都冇佢咁撚on9

繼續倒數

油王係咪抽完霞 之後秒速退隱左

係一早棄左 跟住見出霞返黎抽兩下中撚左

好似唔是抽兩下

定講緊六爺自己

無 名星會個次2500先搞掂

可能我意思1999
我意思係 佢係獅三島前隱退左後
見出名星霞再出來 抽多兩野
之後依家都無左抽同玩白貓

明星會唔知搞嚟做咩 入替嘅機率 常駐嘅威力

係

咁下隻到真扎明星會，你就會明

咪諗住學pad咁
整個偽普池限定
臨住你班友仲死忠白貓
出乜課爆佢來抽
點之水手一出奶唒野
搞到明星會=伏

話晒有獨有技能心眼

洋梨同真冬可能性高d
但佢有命出到咁多咁長先算

開埋屎眼比人插

解未

我白貓第一次課金就係為左追固力課黑絲劍
希望解得好d

點解佢唔出啲超稀有裝備
出個20星 隨機地圖 定期調整難度
0.1%機率出勁戒
反正無限體力 咪好似以前啲online驚咁打寶囉

講真 白貓同以前cc19樣
玩法獨突
係後期營運on9得滯
令到玩家全線收佢皮
估唔到白貓行返cc舊路

肝白貓不了

隻peak融咗都未解得

龍P一周年

唔怪得食到佢咁閪肥

做乜日日同人講自己玩屎

刷戒指都想斬佢

頭先神父先係 keke發完功,跟住就delay左

解得

未

嘩

permio好食好多喎
香好多

解得⋯⋯

未⋯⋯

網絡game咁多年(包埋手機game
有無一係做到好尾結束

明顯張相唔係佢

張相係日本皇室公主...

icon愛子公主黎
佳子公主先正

真人都唔出奇
Del完武再課白貓

其實日本嗰邊有冇人屌緊
又唔係加特效、改mod，遲成4粒鐘都未得
仆佢個街

仲有幾分鐘又可以再問過

邊有人仲咁上心玩白貓架

七點

倒數project
屌你老味神解都要倒數

都好似未load
應該7點都未有

當玩家狗咁撚樣
仲有人心甘命抵課金
次次出限都上返app榜頭5

睇黎又要繼續等

無課

點解睇已有角色info要重新load過

7點都未有？
平時明明2點半就有

日本八點啦 應該飲緊湯

夠膽死真係冇 你好野

CC個畫風正過白猫(好多)
白猫太兒童向

史詩級營運-日苗Project

準時你先驚

應該會出公告延至聽日

大家可以回家啦

蜻蛉賜我力量

8點

咁咪好囉 有石派

你就想呀
11點出，之後聽日先再改
一粒石都唔俾你

會準時22:59出

出公告話唔解

今日應該解到,除非唔係

直接執粒
終於等到

我玩龍P唔好

好

你係咁將自己d運用落其他game度，到出新限你又喺度叫春無限㗎啦

下 佢期期中喎

你覺得CHOK真係叫春?

不如叫dvd俾佢個acc你啦
佢應該肯
見到有人接手個on9驚

而家好似興雙刀同弓

佢個大劍ac無咩用

叫佢再課

大劍勁喎 武士刀

佢果時抽既時候唔係第一把ss弓黎咩，隻咩猩猩
抽咁撚多突爆曬都得

chok係咪岩岩玩

神解前我可以開返個陳年ac陪你刷陣

新王就唔夠打 普通應該ok

條友抽水大劍

chok:下 要我carry你?

好傷禾自尊心

你一講我就醒起左
我都係果時棄
果時整左套s裝升爆曬
俾隻新ss魚龍噴水一下噴撚死左就無玩

你棄左無幾耐就到我棄

無野好玩個陣 打排名d獎勵超搵笨

有時真係忍唔住笑

C社it狗：堆神解調整(nerf)左5、6個鐘，馬場條仆街都未滿意

有無IT狗整個神解警報器

chi sin 得閒登入去望下姐

諗起隻垃圾驚真係火到黎

打生打死上到前幾百得10石+垃圾外觀裝 屌佢媽西

可能固力果厭冇誠意
要整過晒新mod新特效所以先搞成5粒鐘呢

糞營運我屌你老母

個ac第一日狗衝開 到而家仲係54lv

條腰咩事

水時

水桶

嗰陣我只係想入人場打下羊裝 打咗成個星期都冇

據聞塊板掉落率得0.03(我地玩緊個陣

入人場真係跌板架咩？ 一次都冇試過

玩番龍P令我覺得白貓都唔係咁差啫

祝你日日玩龍P

會架 嗰陣跌過巨人同火龍

辛苦it狗ot

會, 果陣首抽s雙刀 入人場扮打砍兩下然後走佬 打左個ss弓返黎

MH個模我都覺得柒柒地
巨龍更柒

八點

又一個鐘

記得你 死法老 高登個個A乜乜乜Yui

佢前幾個月開始改左D野 係咁復刻個排
我LOADING 出左問題
WIFI會卡LOADING
有時卡0% 有時卡9X %
新關, 未傾計既綠色標籤 好大機會都卡
但用供應商上網又慢 慢到好似同卡%無分別
google過
發現巴哈有人同我一樣問題 但係無人答
DEL GAME我又試過,
DEL快取我又試過 仲要再衰D 卡首頁畫面

幾個月前高登有人話佢改左pre loading 做post loading
戰鬥中會更lag, LOAD 空箱D 建係入左島先再慢慢LOAD建

但係佢應該唔只改戰鬥 連基本野都改埋
搞到依家無得用WIFI玩 已經唔想玩隻GAME, 協力都唔得

如果搞咁耐解到成舊屎咁一定好正
on9仔馬場真係完全唔當玩家係一回事

聽講係0.03%

解完都係垃圾
大家等黎做乜鳩

緊到未

馬場: 你而家先知?

空島有得set返pre load

23:59再開驚

It's just no Loading

空島我無問題,佢PRE唔PRE我都無問題
係新關全部都唔得
個D 送石里貓關 我就無問題 一TAKE過

一定係我地FF今日神解

你住邊?

冇 Load

黃大仙區

it狗到底要開幾耐ot

懷疑班it狗已經收咗工

我買$1, 一陣出公告話聽日先

係呀, 一早收左啦
教左時間22:00就會彈出黎解得
等你地咁鍾意炎上呀拿

IT都唔駛check

Ard 10:30出公告

出小夏斧個排仲諗住佢有心搞返好白貓
點知依家都仲係咁7

有無巴打講幾點神解就裸跑嚟燈下

你無病啊😦

支持巴打燈下佢

😦

祼跑不了
含撚都ok

呃撚含

如果hea解 你認為需要拖時間咩?

10點前有神解 抽一位出嚟含

c社：當玩家狗咁撚下又幾過癮

本身唔hea 比馬場發現
Nerf緊

我pass

Lm比人含

唔洗太勁見得下人就OK

需要,
吊下你地癮愈耐,玩家心理質素就會下降
到最後就會變到"強唔強都無所謂了,只要神解就得"

premio加子機

含what先

9點都出神解啦 10點都夠膽敢賭

春啊

街場班智障係咪on9

係囉 講明呀 廢事好似d人話咩我冇講過含咩喎

IT狗: 要趕下個event,神解?不了

咁佢地係智障定係ON9

有男人唔信

why not ....

both

又係劍

又換衫

女法仲唔係拎黎打極咒之後既新咒用

劍職大流行

將會好有趣

你老母可能sharehouse s2

S2嘅話要有男呀

依完個飯都未解得

2女1男 加隻女英雄角

我就話係票選

解得

未?

我就話點都係入替

洗鬼 百合唔得既

有更新

幾時先出2隻真限角

loading

1000萬

等裸跑

Hi~Hi~

有LOAD

隻load

IT set好哂11點先有得神解

有 Load

2千萬雷傷

Peak d子機好似花槍咁自己打

唔食屬傷,sor

無敵

巴哈熱門 連崩壞都高過白貓

準備執埋台服

執柒左佢LA

一入場即嬴

有load

可以裸跑了

神父

解得！

未？

1隻艾爾莎玩到執

棵樹入面load左d角出嚟但未㩒到

見證傳奇一刻

要kill app

1200萬

解得啦真係

真係解得

被動好撚勁

孝感動天

premio被動自帶會心+100%

u mean 10:00am??

小解

垃撚圾
Peak個被動做乜撚呀

棄驚

wahaha夠膽死完全無改過被動主動

peak同premio都勁細力

和歌同預想中一樣得高屬

完

廢到

我露露豬都大力過peak

廢到
R j

上咒上神兵試多次先

......

啲輸出

屌你老母

劍 拎早見冇石版冇戒 二技地圖炮2m

等咁耐比垃圾我們
你玩九我呀馬場

拿不過咁 公道d講peak 2技d輸出打到咒

係premio廢左d

屌 睇錯

訓左冇睇

c 社執得未

我屌你老母！

又慢又廢

premio拎咒都卒到280-300萬既

PEAK 咁撚廢...

我屌你老母你搞半日100萬都冇？

做乜鳩我拎紅毛得90萬

好勁！

Peak 我諗拎極咒都ok既
Premio就
半隻雪村

執撚左佢啦
Premio搞到咁

黑貓龍全體100%攻buff

拎咒劍即刻捽到三百萬

都唔知邊個早幾日話打800萬

半隻都無囉

雪村好容易就打3,400萬

premio 就咁射100都無

搞成日俾啲咁嘅垃圾我
屌你老母

算數啦
用雪村好過

我隻premio捽極最高都係得三百萬左右

5分1隻咋

pani pani未出先收皮

黑貓活動冇人玩

手殘先有一次300萬

上極咒唔捽都有100萬嘅

哇哈哈如何？

仲衰過nerf艦長咁

又短又冇自追

改到黑翼咁走住黎屌唔得咩

premio用極咒入場2秒死撚左啦

合作pool解嚫都冇好下場

慘 棄game

連埋入替一齊做炮灰

搞咁耐兩隻都入唔到TOP5

用一樣更垃圾既野嚟淡化nerf艦長事件
高招！

連專

小解定大解

真係好撚失望

懶得食EX石
有人試完勁先再食

解體 呵唔出

有冇新GAME玩

和歌好似仲好過premio

屌解呀

原來仲有一堆星虹碎

巴哈囝: 神解 傷害微調

喂大佬 講真你三點出到咁都冇咁嬲 唔係唔嬲

但係而家搞到9點 係嬲撚到戇鳩

由普攻流轉左技能流
因為普攻傷害奇低
S2百鳩200萬頂盡

哇哈哈呢

做乜鳩要提早7突定呢
唉

悠木碧上咒打到300萬
不過會冇得回血

有冇邊次delay完出d野真係勁
次次等完半日都係出堆垃圾 真係nerf完先拎出黎？

on撚9 神解完個普攻同我未神解上齊野個陣差唔多

黑貓pool最後都係黑貓龍大獎
神解S2聚怪+百鳩幾萬+全體100%攻buff

已經用咗30% AS咒武 + 10%AS, 5%攻介
再加埋紅光同單體攻擊
咁先得二百幾萬爆傷
屌佢老母

馬場仆街死啦 屌你老母

成個pool得peak有用

真係食左屎

今次艦長咪勁
但比人nerf左之麻

仲要分散傷害

白猫隻艦長打得60萬

普攻得幾千 根本冇改過

冇

打唔到一千萬你拎黎講 笑死人

戇撚鳩

撚狗拳解成點？

Peak橫掂都係要用咒
等多2星期用極咒都ok ge...

結論：兩個月再六粒鐘係乜春都無改過

一隻大獎都冇

最想解得好既都解完

可以執左佢

咁你打咒個陣唔好拎出黎囉法老王

神氣微調

Peak要分pool追架

打完啦重要靠佢

黑貓廢預左啦
出個時都係得黑貓龍排第十
仲要唔夠一個月影都冇埋
至於普限神解除左臭g有邊隻得

而家已經打完極咒槍

神解最後希望
鵝

水母

白龍起碼有用

無預到peak premio咁樣樣

我引用你咋 次次同你講角你都一句冇一千萬唔好搵你

呢堆野一出我突然覺得水母雙top1

加十萬比你

六合彩開幾多

聽日固力果股市大跌

黑狗拳神解左？
打幾萬，玩鳩我？

呢個真 水母雙仲勁過成套神解

我打木樁就未試到jg綠光
上埋就應該乖1.5就三百幾萬啦
不過實戰邊到咁易俾你打一隻呀
仲要不可控

屌 水母艦長1.0都解得ok la
嗰次解完無咩人屌
今次

大力一兩倍就上神枱啦

鵝喎
股巿下跌兇手
勁先怪

深海組因爲要出入替先解得勁
黑貓？固力果？
仲邊有下次

要求800萬唔過份LOR

10 44 30 28 7 15

紅龍斧早幾個月神解但都用得順手過悠木碧

瞓左成個月 近排有咩搞

點解13星機械人得一關個協，
有時會$828000一場，
其他得$360000一場

你預加白值only就好
特別係神武已出
佢地仲唔依住拎神武個傷害黎berf咩

最大力果隻都唔夠水母一套4xx萬

兩個月前講咗神解 出堆咁嘅垃圾
睇黎今日真係nerf咗幾個鐘

因為勇者做隊長

有勇者咪多d囉

神解解放最後希望
有鵝有閪屌

佢今次神解後
我已經唔會對其他神解有希望

有極咒槍可能救到peak既

一千萬變一百萬

比左粒糖你
大家準備食好多舊屎啦

步驚雲冇喇

分散打唔到500萬+ =廢
我睇唔出佢用左極咒會做到

老老豆豆 溫泉劍仲解得好

你有D限都GG啦

隻黑貓弓有無反cup

炎上啦 日本仔
仲忍呀？

跟住神解到鵝>花嫁>vivi?

神解普限應該花園開始先會有睇頭
因為佢地只+白值已經好打得
特別係巫女

花嫁咪vivi

今次唔好話反cup

杯邊都掂唔到

拎隻真札裝咒劍是但插都300萬up
隻premio捽到手跛打碌木先300萬

食屎啦馬場

1億都好勁
水樹未解拎極咒都勁過peak同premio

premio套技夠靚

出到黎咩屎樣

晏就先講完 技能組越靚越大獲

黑貓龍做下2打6都ok既

我冇巫女 肯定打爛個mon

講咗幾多年

真係夠膽解到咁
不得不佩服比人燒到咁仲堅持玩野

隻巫女半年前既產物而家都仲好揪得
除左霞拳有邊隻做到半年後拎出黎仲見得人

拎出黎撚兩下 放入雪櫃

宜家唔好打咩？ 佢夾硬壓低火力可以點？

龍女

黑翼劍推島

火龍女企左唔止半年top1

萬年火龍女

最屈機係花園
個2把武到依家仲top1 武
神解完仲用專應該得佢地

早知唔講雪村壞話

on9
到時維返淨係多左血,都係改到打得百鳩幾萬睇你講乜野

馬場仆街死啦

我得步驚雲個人 應該冇希望

巫女未解都屌打今年大部份新角同成班解左果d 你話死唔死

Chok: 步驚雲將會戰勝歸來

隻game已經lag過powerpoint
仲要解到咁

極咒槍應該係最有信心既一關
jg一次,花花就散步到完場

個個解完都係訓地

水樹先癲喎 只要佢唔改走個bug
神解完大力小小都已經好勁

大家突系
步驚雲大半年前打緊無分散100萬+
今日peak打分散200萬

神解後,半年唔會中限

咪=龍女咁 睇鳩毛心情

街場人見固力果角係咁解
廢到咁

我講得差 我係想講 固力果雙限個技能組唔好打咩？ 佢夾硬壓低火力好似宜家咁咪又係曬氣

解咗都唔敢出去玩

你方死步驚雲解完唔係一樣打200萬咩

55

神解一定拎走個buff

隻AI雙又係on 9嘅
玩普攻喎，但係唔加攻速
玩條撚呀？

又13星打飛機

滴滴仔

屌你和歌神廢到
premio都叫好少少,肯定比唔上雪村架啦,但都可以一戰下既....

和歌做乜撚野呀
40萬？
40比0我就聽過

13星

btw上面先有人講完上極咒打300度

13...

元師70萬咒槍..

反擊成功會上buff
我估成套s2過百萬都有
Test左龍法劍槍
全部都100-200萬左右啦

大笑咗

巫女剩加白值,技唔改,倍率唔改都好抽得
希望到時唔會nerf倍率

要JG+100%

仲玩13星
Premio未神解已經打得贏13星地獄啦

會唔會太屈機

執未

佢咁既手速算吧啦
雪村唔捽同佢差唔多

13星
用男主打都過到既廢關

premio要捽先300萬
屌,咁我不如玩水樹,又係打咁上下輸出,但順手程度嬴哂

將s轉做a啦屌你老母

打手網youtuber

連法米通都俾得S+就算

然後睇到呢段片

捽撚到moon爛先呢個數
訓啦

用AK JG先140萬
佢2技已經勁食SP

200萬以下
乞衣都唔打咁少

班日豬係個床度喊緊
連言都唔留
屌都費事

仲jg,jg完d怪都唔見曬啦

其實係咪出到咁廢等d人覺得深海三限好勁

AK雖然有回血
但傷害面唔岩佢
因為佢AS多
佢缺會心會傷同攻擊

其實 IT 個 Data 係咪打少左個 0
聽日會加返

黑貓早知唔解 浪費我d細石

成套咁屈錢
點敢整廢
家下屈完錢咪nerf艦長

日本奴，nerf艦長賠5-20石，你地唔撚出聲，黑貓小解你地又唔撚出聲

訓醒未

屌你老味我想追水母雙啫
你唔使改到成班固力果咁撚廢掛
配合我繼續追水母
真係火都來

啲細石日日賣緊 我好似仲浪費

你任務送虹碎玩撚毛？

隻弓配情人節專都可以打到15星冰結

過佢老母 撚有石咩

睇得出哇哈哈加完白值
IT仔有心機nerf返佢普攻火力去未神解前

追佢老母

分散傷害冇400萬+都夠膽死

我仲想做港豬 課比馬場架
佢老母出到咁 火都來

真*神氣解體

班垃圾日豬冇得救

神氣>轉生
全部用虹碎同武石升

點解....

hihi 槍神解前打13*勉強打到100萬..

神解後又係勉強打到100萬

(專武唔用咒)

股價大跌 好野

新手即係新手 玩白貓睇強度

係就快 啲細武唔敢用 塞緊入信箱

白貓同pad都係玩抽角
不過分別係pad抽完都有用 白貓抽完冇撚用

錯 我係為左水瀨祈 先追
唔係水瀨
追佢老母啦

未解我揸咒打極都係十零廿萬 你用專點打咁高

有無片睇?

Pad重覆中都有用添

10倍左
解得好好

都未正式講黑猫網球合作
就神氣解體黑猫2拆台
佩服

直接課俾我算啦

笑 算 留返啖氣好過

無 我岩岩試過用情人節專都勉強救得番佢攻速同SP唔夠
同都打到一百萬.

我做錯左d乜野？ 普池梨槍都唔會咁下話

剩係好坦...拎埋專開燈變左全職隻support

打少左個0

執柒咗佢啦

解哂體
棄得 88

未解用專邊打到100萬呀？
吹得你就吹

其實大家都唔駛再討論傷害 點先高攻
直接DEL GAME 會好D

拎返隻maru龍去鳩撞8、9百萬算

成2000幾粒虹碎
新任送多百幾粒

送石得唔得

訓左無睇, 而家咩環境

知道大家神解好似玩出奇蛋咁，配送多少少虹碎畀大家

當佢冇解過可能開心d

仲衰過温泉

笑撚死
と定時より6時間も遅延したとはとても思えない酷い神気ですね。寝てたんですか？

引繼唔派石,倒數仲要垃圾神解,nerf艦長
到底c社可以柒到咩地步

A+至A水平

哇哈哈啲力仲細力過上年下半年啲角

SOK至16聖誕前應該係神解嘅黃金時期喇嗰 陣連活動角都多buff
神解後就算輸出唔爆炸都有返咁上下順手掛

佢果百幾碎石當係賠比升左垃圾既玩家

簡短食評 peak>premio
睇完就算
唔好同我講咩分散傷果d
總之我好滿意peak

btw
premio其實唔差, 不過同雪村比就比下去咁解姐

艾加 各位手足繼續堅持落去

呢幾期（魔王開始）
到season1 先叫有返少少起息
馬場：我有新既營運方式

隻sok真札依家都打150萬到
仲有3回盾,得幾百血一死迴就緩回滿
我都想睇下佢解成點

解埋天使惡魔就到白貓嘅黑暗期喇
16聖誕之後隻隻角都殘廢
解完又係殘廢

拎走哂啲buff同盾
留返個緩回俾你

點解你打多我一個0
我打冰結以為我未神解

premio 普攻乜都冇

唔計限,淨低活動pool有sok,偵探,獅3,聖誕,同末代活動pool正月

瞓左冇睇 毀天滅地未

全部齊 可以笑到最後

畀IT狗毀

而家石板系統好失敗
2017體質上攻板已經冇以前咁大效果
仲要有啲角自帶+100%會心
搞到板上攻同會都冇撚用
上咒嘅話防板而家個值又唔多夠頂

本身已經無期望 無期望就唔會失望
但解完撚完後都屌左一聲

正月係我第一次齊pool
亦應該係最後一次
慘

唔好玩啦,聖誕同正月唔加buff邊拎到出黎用
仲有你計漏夏日 其實上年夏日pool ok架

呢個講左好多次, 但好多人都仲話廢
水龍比人睇少得好犀利, 仲未計熊 同 軍刀雙

偵探算近期活動最好一次
之後全部垃圾
月見雙同梨弓 至少依家仲用到

水龍上極咒一定唔睇少得

16年夏日拳雙法都勁嘅

原因係因為強度被打壓左幾個月

嗰期去左日本 課到冇錢食飯都淨係中得隻雙 諗起都想喊

最撚嬲呢個pool抽左2千幾
一條女都無 淨係中革命弓 gay槍同 變
嬲到棄左2星期game

唔記得有夏日

成個pool最勁好似係軍刀雙

抽咗6500石

我咪無期望

打15星 premio sp都冇得回 人地秒晒

呢個pool犀利

個次我抽左2500石差唔多0四星

後面先中返

未撚齊過活動pool

好彩都有隻變
如果中拳就真係最廢嗰3隻中晒

chok: On9啦阿銘

1大跳中左梨弓+變就無再抽

我得拳同龍 抽左2750

屌戇鳩

冇隻出得街

chok: 屌你老母

預左啦
有個雪村一半功力當嬴左la

2大跳中梨就收左手
後悔冇換月見雙專

Maru > 5百幾6百萬

Premio peak 2-300
勉強 仲要平均得100萬

岩岩check左
應該係2大跳中左 劍 弓 拳 變 槍

一半都冇

比雪村秒晒 我0sp

果期個個追梨追到痴左線,有個仲話咩要大叫真主偉大

( Show Blocked User - 自動出櫃機 )

2大跳弓弓斧變劍槍

我記得偵探單吊劍
最後果日連出三隻槍星虹後
再出隻月見當日係公司度癲到大叫左

deluxe 现在韩版强度不如台版了，虽然吊打日版没问题

笑死我

無咁衰既,無石板,剩係拎極咒
唔捽有150萬既....

變同槍升都廢撚事升

嗯

4百萬係點打出黎 試左好耐都係少你一半

個期追月見追到黐咗線

真主
蜻蛉神愛世人

回sp?

maru點止5、6百萬咁少

你記錯係追梨,果期梨勁過水樹,普攻無敵再加上張覺醒圖,個個都痴哂線

偵探巫女果期個AC黑到有6000石冇四星冇星虹

識唔識睇符號

Maru >

邊度變6000石出黎

一條sp打到尾

得我係追月見

Mary

神父賜

比個ac你幫我打
乜都有

梨係有MAP炮同BP先蓋過月見
但月見好揪得

唔好再講偵探 果陣黑到全部野冇刷 巫女協冇刷

解到咁仲叫我打 邊有心機再開白貓..

遲下引繼復刻你咪有石

不過,premio用埋極咒先得150萬
真係................................

係喎

6500 先抽到,但齊咗pool, 唔知算唔算好彩

想搵個熟人接手我ac

冇咁低 捽爆打到300萬白字+40-50萬雷傷既

試左幾隻，好似得悠木碧用得下派蜆

笑左

要捽不了

唉 解完協唔到兩場 熄得game

就出iPhone 8時就拎出嚟 捽爆個mon 換機

我碎埋啦

冇打錯字 係碎埋個mon都係廢

打協場場都有黑貓角訓地

打理唔到兩個

我諗手感黎講 和歌仲好過premio

搞咁撚多，連隻神解黑翼弓都不如
有無人明馬場個腦係諗咩？

捽埋有300萬,我是但捽都有
但........

馬場:課金抽三限啦柒頭

可能原本幾個零
馬場見到
所以改到咁廢
應該係咁

有撚屁用咩
2技,30萬+15萬火15萬水傷,拎出黎R賓周?

想打理 但係唔夠熟

結論，真係拎6個鐘去nerf神解

拎早見專上哂1000會心4千幾攻
有埋人地攻buff又反擊埋先上到100萬

其實屍社同固力果鬧翻左

想像到
之後啲神解都係齊buff但冇力

對面驚刷兇骨都爽過比馬場玩

有冇人down左達哥隻戰月勇者

本身都無乜期望
你正常俾返百零2百萬我都收貨啦
屌你4千幾攻,得10幾萬傷
馬場你對唔對得住你老母個臭閪牙

睇黎遲啲個ω活動真係執笠

88

呢隻鳩game

睇畫面都覺得伏喎

99

1010

pocky 斧用雞扎花上到3百幾萬但無回血

成個pool得龍見得人
同佢一出個時差唔多

我宣布最好玩係佢

peak唔知點解打冰結得30萬
明明唔係木武

你把咒壞咗呀

和歌多個0都好啦 起手廿萬 真係馬場比狗屌

premio真係就咁加個0就算

Peak加都無得加

巧巧挽 第一次課金就比左佢

明明就係用6個鍾去排版

認真 peak兩招都可移都唔會太過分姐下話

而家改都唔改 好撚野呀馬場

用半個鐘咋

嘩 10抽4 5星

peak攻太浮動 但係又冇惡魔限斧咁勁

仲試緊 放過自己啦

你見到無曬人講野都知乜事

仲白貓

premio平均值都係得200萬 間唔中先有300萬

個個都玩白貓玩到唔停手

個個都接受咗現實

100

「......真奇怪啊」法米通編輯面露難色。

「明明不用再買新鍵盤的，可是總覺得哪裡怪怪的」看著最新一期的評價草稿，編輯手轉著頭髮，一臉疑惑。

「阿，那個工讀生，你來看看這邊有什麼問題吧」

工讀生走到編輯的電腦面前，仔細端詳了一下，靜靜地說：

「怎麼這次S的數量這麼少啊？」

「怎麼這次S的數量這麼少啊？」

「怎麼這次S的數量這麼少啊？」

編輯一巴掌拍在工讀生的肩膀上。

「你不要......再說了」

老淚縱橫的編輯，徬徨失措的工讀生。

「明明作為官方指定的評價網應當評價的鬆一點，可是.....可是.......」

「這SS，我給不出來啊！」

以前，發生問題，買個鍵盤就能解決。

然而，這次，就算有著鍵盤，也無法解決問題了。

試幾粒鐘 真係熱情

神好似無抽呢堆野
唔怪得之咁廢

我看之後的神解也只是將黃色星星變成紅色星星，
連傷害都不用調了，
什麼老公老婆的就放在家中餵養吧，
要帶出門請找個小三 (嘆

打完木人已經熄左驚

me ok?

不覺得這次神解真的很爛耶，
搞壞過強度平衡自然要修回。
能姑且婊營運不懂尊重玩家，
但是過而能改才是最重要的。
只罵爛公司的也沒任何用阿，
請給C社一個補救的機會吧，
這個社會有尊重包容才和諧。

搞錯一格技能圖都有意乞石，
自己心態差卻不會誠懇課金，
靠這種理由賠石沒道理可言，
須知官方的賠償不是應份的!
看見一堆人在擺姿態就想笑，
覺得營運真的爛就刪遊戲阿，
這些人走了白貓前景才更好。

你真的覺得這公司沒有良心?
還覺得神解不公平沒誠意嗎?
先檢討自己的心態再回應吧，
請各位勿當無腦黑鄙視C社。

chok傻咗 瘋狂碌巴哈

【官方推特炎上中】
#白猫プロジェクト #日版白貓

《《以下為推特留言的翻譯》》

弄了六小時到底弄了什麼東西？
艦長劍為了平衡而修，那這波不也應該弄成差不多火力嗎？

讓我最期待的神解是這樣結果也能安心隱退了

等了一個月以上的神解，考慮脫坑了...

拼了老命抖出來的傷害只有２００萬讓我笑了

乾脆讓固力果幹掉你們（可樂噗）吧

這調整不會太過火了嗎？
最近轉蛋都轉不出好物，這次神解卻這樣太失望了

全都垃圾

這程度神解真的乾脆打掉重弄會好點

到底是強化調整到哪邊讓人搞不清楚的等級。
以後看到固力果商品時，想到這次神解就不會買了

延遲的時間是開發部跑去睡覺嗎？
笑死我了

這種程度的垃圾神解到底要花多少時間啊

太弱了吧，紅固力果分散傷害才一百萬

紅黑固力果弱成這樣，不會再買固力果的產品了

比現今選拔角還弱還真令人想像不到..

3月開始說要神解，結果只稍微改一點點而已
到底再搞什麼東西，這種性能根本沒有神解的必要

（更新中，速翻可能有錯請見諒）

其實應該燒固力果twitter
等佢施壓

premio 雪村專

今舖唔del 我跟你姓

姐係點啊布布

唉

其實嘛……

事到如今，看到角色神解根本就沒有用心、也感受不到一絲熱情。

做一個上修（某些角色根本上修都不如）

居然可以裝扮到像開新島般延遲，我只可說：驚喜，有驚無喜。

看看深海組神解，為什麼有語音有強性能？
因為之後有2.0、3.0的深海池，想取悅、想騙人抽

我抽你老母臭系呀

抽完，你心愛的角經不起時間考驗，也算了。
神解，你心愛的角若不是商業考慮，就完了。

不是商業用途，你的角、你有多喜歡的角，想有翻身一天？發你的春秋大夢去吧！

對一個老玩家而言，狂開新池又不給重置，給新任又不給多石，給神解又不給生存。要趕就趕，你有種就大聲說“我們不需要你們了”，不用這麼做作。

我告訴你，不是你趕我走，現在是我自己走。吃屎去吧垃圾。

邊位手足

我抽你老母臭系呀

我屌#狗真係好小器

岩岩開一拳post唔小心同佢撞左車同一分鐘開

條友開成十個分身隊腐皮俾我

幫你推

點解會有人唔夠虹碎用

雪村根本copy同一隻角再強化
大家差幾個buff姐delay6個鐘根本扮鳩扮有bug吊大家癮
屌你老母反正我一蚊都無課過，放長雙眼睇馬場咁玩得幾耐
之前都仲會買固力果抽卡玩
依家拎晒d錢買麥樂雞餵狗都唔會買你隻朱古力

#好惡

叫佢課多啲google play 有送

佢期期齊pool?

六爺吹雞即刻幫手

點會用得哂 我成日唔換碎虹都有千幾粒

無吹 呆撚左only

咁小器既人第一次見

你已正評了這討論

發動白貓post力量推返啲正評上去

Team wasa

你要笑仲課緊白貓果班

動物台好撚危險 好怕眼尾見到啲標題 但六爺叫到 一定正皮 再負皮佢個post

利申：合埋眼入去

屌你老母 當人病貓？

佢以為個世界圍住佢轉

我唔係未試過，我試過安份守己。

睇黎今次真係要發動戰爭喇

最好笑係推遲六甩鐘
唔知推黎做乜鳩

咩標題

魔法戰爭

佢都唔係第一次咁
開個post都要爭，紅人榜都無撚左啦

艦長nerf完?? 好似差唔多咁

你老闆 我已經比馬場搞到嬲嬲地

冇［劇透］

但係劇透左既topic

有熱門

twitter一堆論文佬

睇黎我棄驚嘅時機好合適

又多一個正皮

我上年茶2完左就棄

鴨屎台六爺都搞？

yes

繼續火呀

六爺個post嬴哂正評同留言數

已正評 及推左

我的天呀 白猫忠實玩家

解體了

其實得一個一拳post

你眼花

冇晒龜力...

已正評

佢而家咁樣係咪歧視緊啲狗

但係你又吹佢唔脹 因為隻game正正就係叫白貓

分出嚟無咁柒

白狗過隔離抽

產廢金字塔

如果拍返入正常金字塔
仲有幾多隻上到榜

金字塔地下

地底又得升lv 大把骨灰X位

（Top Free）

當日豬多到咁 就算佢出舊一開就彈既app都冇所謂喇

劍邊到勁得過槍
槍勉強都打到十五星 係慢d 不過遲d有極咒
劍用早見/雪村專就唔夠力 用咒就回唔到sp 乜都做唔到

隻拳2技打到100萬
唔理當佢係2星兵士加強版幾好玩
重拾當初白貓既感動

一開即彈點賺錢
緊係出一隻只可以課金嘅驚

課金 之後彈一句 ：You win

即刻課金榜頭三

twitter成版日本仔用白貓AC換MS

咁搞笑
ms我玩唔掂

ms ac應該值錢啲？

人地早排開嗰個高難度超絕降臨
最適正角色係呢隻

呢隻係MS盤古初開就有嘅瑪琳
4年前角色 MIXI仲會整一關俾佢上返TOP1嚟玩
一邊公司當玩家係人 一邊公司當玩家係狗真係有眼睇

PAD舊希E家仲有戰鬥力

我拎啲戰鬥力叫雞算

間廠既營運方針一開始已經垃撚圾，首先打算唔復刻出左既角色，但又無好好諗下點善用啲舊角，到火龍女神解過左火位但根本對間廠無任何營運收入，反而令到一部份持有者可能有呢隻角用而唔去抽果幾期限，所以之後啲神解大部分都係廢，迫玩家抽新角

角色又要畫又要整模組又要搵聲優，但不論整幾多個都係得某一兩個限角係用得到，浪費哂班畫師&聲優既心血，抵啲股價係咁跌

屌 係出嗰關呂布之前半個月既超獸抽中左
幾日後話獸神化

pad同白貓都差唔多垃圾架啦
黎緊出部撚屌10石機抽升爆技但唔係覺醒又唔係轉生既野
慘在又有成班ON9走去狗衝
仲豬撚過課白貓
白貓都話有把聲打下J

pad有咩技術位,隊野死就死

我有呢隻

我首抽黎

其實MS 個營運真係幾醒
今日又出左樣野嚟谷活躍玩家人數
本身每個月送粒叫mon玉既野必中1隻5星
今日公佈話加隻新限定角色入去
一定要將粒野升到lv5先會有機會抽到
但要每日清300體 玩足25日先升到lv5
引鳩人玩
隻角仲要暫時無其他途經可以抽到

白貓刷1000場送一隻限都好啊

1000場冰結打唔打

打

訓1000場不是夢

黑貓2雙神解完都咁撚廢

係呀 每個月清800體就有必中5星
大把人仆住入去清啦

評分得B

屌你老母wahaha個評語彩色

哇屌,好彩有望下中間板任
有3個得番13小時

評分直接哇哈哈

冇眼睇

其實七大罪係咪唔會神解嫁啦 果時抽到差唔多齊pool，但無一隻係用過咁濟

馬場做驚...

唉 算 屌佢老母 慳返啖氣好過

on9

勇叔都打到200萬，係弓果隻..

咒武主動搞咩打咁多

我家wahaha真係威 直接開多行新評價俾佢

早晨

禮拜五好有holiday mood

抵啦
今次係艦長黨勝利日

我要大家都無魚強食

訓左兩日冇睇
神解係咪打幾千萬傷

訓多兩年

無wahaha既寶寶表示
大家一齊慢慢用女主磨極咒杖啦

燒到固力果
以後所有野都唔同c社合作

等大家都有魚強食

見Twitter啲留言大多係十個鐘之前 睇嚟已經冇人屌

因為覺得屌來唒氣 棄坑算

看返愛子twitter
原來艦長一改廢
成班日豬係google申請退款
笑唒

白貓幾個系統都on9
堆2-3星真係純粹為左降低你中4星而放落去
要抽中50次2星先突到次4星 之後就冇其他作用

wahaha有解到咩？ 淨係改左紫色星星

唔係好明改廢黎倒米做乜
又唔係幾屈
就算有bug咪一樣入唔到top3

仲講緊神解？
我仲以為香港人訓醒覺就會開新議題添

你改真係無問題
但唔會係抽緊的途中先改咁on9呀
你叫人點樣追
真係追隻水母同露露出來打飛機咩

好撚唔gur

連拎出去用都冇隻想拎

咁解黎把鬼

應該腳色強太快了 玩家被養壞了

老手原罪
無島re 無復鑽 神解廢

繼續課 課多啲 快啲課

我仲J緊艦長套衫

佢同雪村件衫簡直一九樣
我成日以為自己用緊雪村

個style根本一樣

仲未抽到

技能倍率根本冇改
wahaha直頭被動都唔改 得罪左邊個？

根本無改過

wahaha wahaha wahaha
隻法改得勁 邊個抽lulu打咒杖

其實重點係 你乜都冇做過但要delay半日
點講得通..
wahaha應該史上最hea解

唔止半日係兩個月

Wahaha究竟做錯d乜 點解解到咁廢

你啱

都未計以前神解會加/改普攻強化
你用兩個月淨係改下啲數值傷害都可以咁fail

那有雪村 你老母

chok認證

屌

解呀

其實未解 其實未解 其實未解 大家FF解左
hahahahahahahahahahaahhahhahahahahahahahahaa

哈

晨早流流係咁叫春
成個po就黎比你推曬

癡撚咗線

快d幫手燒

你估好好食咩
以後罷買Glico

黑貓堆武器好似都係glico商品

Colopl is a Rubbish Company

嘻 神解 神氣解除 嘻嘻嘻

比返個ac人啦 嘻

港日台豬 出極咒杖 白貓繼續房號project
無事發生過

仲諗住解得好做下港豬
慳返

覆左你

只是個路人：我們先繼續炎上黑貓2吧 10分前

switch出monhun

無得過save重頭玩過
不了

未玩過mh

咁咪玩下

燒鳩埋固力果

等全世界都怕撚左可樂撲街

買左switch 要棄驚了

NS白猫

MH系列冇chok認証
真清泉

仆街我而家一入關就彈app

又chok咗

G持

官方又無視

好事嚟

大老細

咁快出mh

reboot又冇事

番炒王

原來移植版 咁wfc

咁快又一個post,白貓真係好好玩

btw咒杖求carry

我有wahaha 入唔入得場？

哇哈哈夠唔夠做？

我有未神解女主ok?

chok iphone鏡頭影人樣柒過ipad係咪錯覺

將會很有趣

你係咪都係咁

iphone個moon又細又長
ipad個moon又大又四四方方
所以小妹推測你係一個死肥佬
因為iphone會將你個樣拉長咗 咁咪怪囉

係錯覺

等我做衰人
個人樣衰就唔好賴

係咪有人換左雪村專比PREMIO

不要再說了

正如換露卡1.0專畀月見1.0

佛心營運
老屎忽又可以睇新手有石修

養生期

屌 戇鳩

咁玩乜撚

就到夏日活動,叫你養肝

新島嚟？

真係你玩埋我個份

發緊夢？

屌 嬲 del驚

真棄驚報到區
1.

又當派左石

屌你pad都識復刻reset

個島好似似曾相識咁

今晚真係掃下鴨屎台 睇下有咩驚好玩

我屌
神又準備多個島推
想迫死非洲寶寶咩

我而家睇輕小消磨時間多

個島加埋應該有一大跳既

攬攬

根本就打過

而家日日都上黎望下 睇下幾時棄埋白貓post

大醫生上次met咗我南哥支旗搞到我斷限

神已經夠法老
仲要多我地咁多石
公平咩

五月底馬場發功突破(三千石)

有話復刻咩

如果肯復刻個島黎塞住人把口救火

我都想知得返幾日佢可以點送2000石

復刻 = 無石
唔復刻 = 無石
咁有咩分別

識得咁做 就唔係鳩毛

唔好屈鳩毛 一定係馬場既問題

今日有冇新野?

咒杖

一定要引繼式復刻唔係炎上佢

招定人carry

收到風 有人幫天鵝換左人魚專

你都夠法老架啦期期中
唔中嗰一期就叫晒春

成個白貓得一隻法師 咒杖有咩好打

我唔中但係無叫春

唔派石乜春都無用

冇人魚冇拉打走去換

人魚專=多半個角
音buff又快

岩，所以e巴係禾最尊敬既法老

who can carry me

屌手頭上最勁得露露 其他全部唔入流

有綠花既都唔知點算

諗得緊卡蓮點樣打

得隻露卡
無大力法 典打

會消普攻強化咩

露露乜柒buff都無
六花無問題

咩都消

點消被動呀

我都唔知帶咩入去打

勁法唔係無 不過過哂氣 神解又廢

都唔知點撚樣刷

露露入場做逆向一拳超人
比怪扑一下就死

法整體真係好廢

碌到手斷

其實咒杖有邊啲法真係輕鬆carry到

佢唔set19 限制已經謝天謝地

卡蓮算係最勁果堆

以前咪月見 依家真係.....

有預感會整關雷屬比露露

咒杖求carry

第二行左邊第二隻

Wahaha 一出場就死左

一出個陣唔廢架屌

左下角果隻普池其實幾好用 仲有回sp陣

可以棄埋白貓post
一大堆假膠法老求carry曲線晒限

咪玩啦 我一隻限法都無
我求人carry緊

拎隻真冬希望打得入

有無人3點carry我

不願面對
我都係去訓晏教好過

招巨巨carry 萌新me 打咒杖

用返月見1.0打

差20粒有一個大跳
一陣乞埋日任希望中到露露

仲抽

最勁得莉莉法

得luca 真冬 卡蓮
無一隻係2017三圍

咒拳咪又係用剎那打

咒斧又係,都係幾隻carry到

扎斧禁住行一個圈就完場

有2017三圍都冇用啦
你睇黑貓2班辣殺

唔係講關,我係指用到咒斧嘅角

無限法, 只好用神解女主入場算..

Sor
咒斧就算啦 大把專好用過把咒

留名開波1hp 回血量30% spr2

統一做咒弓嘅副作用咪算

唔畀回血

唔係講笑 女主分分鐘仲好打

0sp開局

又全城中伏 咒杖成功轉移視線

嬲what😂

咒杖係咪等人carry算

我係咁依砌左真冬 露卡 女王法入去

唔知夠唔夠做

一陣有無人打啊

咒杖打唔打都冇所謂啦屌

幫我Like

唔打唔畀入咒活動

打算用鳳凰法補魔
再用露卡打

日本語でおｋ

Translated from Chinese by Bing
@wcat_project Skin solution twist God receive so Zhong man

chok不如呼籲日豬台豬取消follow白貓好過啦

已經偷偷下跌緊

家下仲課白猫就係乜係乜乜

重有5日就ω day
好撚祈待

(´・ω・`)

chok用主ac share ps4相咁傻豬

求人CARRY啊

有無真人相

做咩事

哇，chok成個mk仔咁

You real know eat

之前咪有D twitter 5石既, 照計可以對返個白貓AC
知道你講晒粗口又鬧又盛, 以後調低你D機率就fatfat

特登出火怪恰lulu

4日後三貓齊執

twitter funson

露露訓住打上數到下第一關

個個一禁入去就有石架喇wo

唔駛sd野出去

唔關事
Twitter個5石禁一禁就可以返返apps拎5石
我twitter都未load到入去

人啊

今晚又等人 carry